屌2r呀妹比個中坑中出左

sor lo
比我中出咗